TRUMP確認《日美安保條約》適用於尖閣諸島

美國總統特朗普在白宮與到訪的日本首相安倍晉三會談後，兩人一同見記者。

特朗普形容日本是美國相當重要的盟友，承諾推動美日關係更緊密，合作促進航海自由，共同應對北韓威脅。他又強調，美國會致力確保日本的安全，包括所有屬於日本行政管理的地區。

安倍表示，日美確認尖閣諸島屬於《日美安保條約》第5條的適用對象，美國會加強在區內部署。對於特朗普政府退出跨太平洋夥伴關係協定，安倍表示充分瞭解特朗普的決定，日本將與美國建立新的貿易關係。

激死支那

痴撚線總統

有乜地方痴線呢請問？

啱啱先認同一中 轉頭

陳雲：特朗普給習近平承認一個中國政策，代價是中國默許釣魚台的主權屬於日本，美軍的協防將伸延至釣魚台列島一帶。
特朗普摸熟了與中共做交易的方法了。先威脅取走中國的大東西（一個中國的政策），然後將這個大東西交還給中國，之後便可以安然取走一些小東西。這大概是人類與猴群做的交易了。

The greatest president ever

白痴
睇下日美安保條約第五條係點先啦

好明顯台灣仲未俾甜頭侵侵,咁侵侵咪口頭認同一中
安倍去美國應該帶左唔少合約過去過大禮

台灣邊有錢

安保第五條其實只係重彈奧巴馬既老調
如果安倍咁樣都只係得呢個"保證"其實都幾蝕水

link?

ARTICLE V
Each Party recognizes that an armed attack against either Party in the territories under the administration of Japan would be dangerous to its own peace and safety and declares that it would act to meet the common danger in accordance with its constitutional provisions and processes. 。。。。。。

你睇返美國個新聞稿，係話尊重美國自身既一中政策，唔係中國既一中政策 所以美國龍門點搬都得，係班傻鳩中國佬係報紙打哂飛機

2014年04月23日
奧巴馬：美日安保條約適用於釣魚台

老實講句, 就算美國真係尊重一中又點
根本台灣唔係中國統治, 就算美國尊唔尊重, 都係一樣嫁啦
唔通美國話尊重一中, 就會第二日將台灣送比中國咩

如果中共係有膽, 有實力......就直接出兵攻佔台灣, 並且擊退美軍
到時就算美國支持台灣獨立都無用

中共成日係到嘈, 叫人尊重一中, 根本好撚搞笑

因為對方尊唔尊重, 都對現實無影響

奧巴馬 果一次只係口頭承諾
今次係「確認」

不過其實 美國政府 就算唔確認
都肯定會出兵幫日本

其實中國都無膽出兵
就算中國真係出兵........以日本既能力, 都可以打敗中國
所以日本真係唔需要呢個保證

如果我係安倍, 我一定霸氣咁講:「感謝美國朋友支持, 但如果中國真的來攻, 我日本足矣應付, 無需美國朋友出手」

雜種係唔係腳震緊?

侵侵幾時承認中國的"一個中國原則"？
侵侵係話會尊重美國自已"一個中國政策"

反正中共都知自己唔會開戰

家陣習總叫人民日報繼續出幾篇新聞屌下美國,日本, 比班大陸人打下J
跟住就番上床屌女屌到腳震